想唔想知點樣突破瓶頸位 就係你哋最唔想提嘅方法

勇武抗爭係光復香港 時代革命嘅唯一出路
我哋係要令人哋跪低 係要令人哋驚我哋呀
誰大誰惡誰正確呀 你知呢個世界係咁玩架 但你仲呃自己以為仲有其他方法令強權跪低？ 你聽到有狗呢兩隻字就跑到幾條街
和勇合一 但和理 你都要迫自己一日比一日行得更前先得
香港人 反抗唔係口號嚟 係行動嚟

勇武會休息 直到贏咗呢場仗之後 一定休息
依家嘅你唔認同全民勇武 但之後一定會係勇武抗爭
我保證 之後一定會係全勇武抗爭 只差你迫唔迫自己一日比一日更勇敢

推 前線手足一日比一日少

推 全民勇武唔係只係口號

唔好卻步好冇 大家嘅行動升級去咗邊

推

幫手推

唔好再係自己comfort zone好冇

1連推

2連推

3連推

4連推

5連推

6連推

7連推

8連推

9連推

10連推